---
aliases:
- ../announce-4.11.5
date: 2014-01-07
description: O KDE Lança a Versão 4.11.5 da Área de Trabalho Plasma, as Aplicações
  e a Plataforma.
title: O KDE Anuncia o 4.11.5
---
7 de Janeiro de 2014. Hoje o KDE lançou as actualizações para a sua Área de Trabalho, Aplicações e Plataforma de Desenvolvimento. Estas actualizações são a primeira de uma série de actualizações mensais de estabilização da série 4.11. Como foi iniciado no lançamento, a área de trabalho irá continuar a receber actualizações até Agosto de 2015. Esta versão contém apenas correcções de erros e actualizações de traduções, pelo que será uma actualização segura e agradável para todos.

As diversas correcções de erros registadas incluem melhorias no gestor de informações pessoais Kontact, no visualizador de documentos Okular, no navegador Web Konqueror, no gestor de ficheiros Dolphin, na ferramenta de UML Umbrello, entre outros. A calculadora do Plasma consegue lidar agora com letras gregas e o Okular consegue imprimir páginas com títulos grandes. O Konqueror recebeu também um melhor suporte para os tipos de letra da Web, graças à correcção de um erro.

Poderá encontrar uma <a href='https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;long_desc_type=substring&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=substring&amp;email1=&amp;emailassigned_to2=1&amp;emailreporter2=1&amp;emailcc2=1&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2013-06-01&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.11.5&amp;cmdtype=doit&amp;order=Bug+Number&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0='>lista</a> mais completa das alterações no sistema de registo de erros do KDE. Para uma lista detalhada das alterações que ocorreram no 4.11.5, também poderá navegar pelo histórico do Git.

Para obter o código-fonte ou os pacotes de instalação, vá para a <a href='/info/4/4.11.5'>Página de Informação do 4.11.5</a>. Se quiser descobrir mais sobre as versões 4.11 das Áreas de Trabalho, Aplicações e Plataforma de Desenvolvimento do KDE, por favor consulte as <a href='/announcements/4.11/'>notas da versão 4.11</a>.

{{< figure class="text-center img-size-medium" src="/announcements/4/4.11.0/screenshots/send-later.png" caption=`O novo fluxo de envio posterior no Kontact` width="600px">}}

O 'software' do KDE, incluindo todas as bibliotecas e aplicações, está disponível de graça segundo licenças de Código Aberto. As mesmas poderão ser obtidas nos formatos de código-fonte e em vários formatos binários a partir de <a href='http://download.kde.org/stable/4.11.5'>download.kde.org</a> ou com qualquer um dos <a href='/distributions'> principais sistemas GNU/Linux e UNIX</a> dos dias de hoje.
